msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2026-01-28 11:00+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/HomePage.tsx:73
msgid "A modern, production-ready template for building cross-platform desktop applications with React, TypeScript, and Rust."
msgstr "一个现代化的生产就绪模板，用于使用 React、TypeScript 和 Rust 构建跨平台桌面应用程序。"

#: src/lib/menu.ts:20
msgid "About {APP_NAME}"
msgstr "关于 {APP_NAME}"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:286
#~ msgid "Access advanced configuration options and developer tools. Built with Radix UI primitives for accessibility."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:249
#~ msgid "Account"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:263
#~ msgid "Account Information"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:74
#~ msgid "Active Users"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/PreferencesDialog.tsx:45
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:283
#~ msgid "Advanced Options"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:191
#~ msgid "Alert Examples"
#~ msgstr ""

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:91
#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:100
#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:227
#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:55
#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:63
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:335
#~ msgid "Animated Collapsible"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:300
#~ msgid "Animated Dropdown"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:238
#~ msgid "Animated Tabs"
#~ msgstr ""

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:282
#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:294
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:95
msgid "API Token is required"
msgstr "需要提供 API 令牌"

#: src/components/preferences/PreferencesDialog.tsx:40
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:222
#~ msgid "Badges & Labels"
#~ msgstr ""

#: src/pages/HomePage.tsx:49
msgid "Beautiful, accessible components"
msgstr "美观且易于使用的组件"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:157
#~ msgid "Bio"
#~ msgstr ""

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:422
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:170
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:50
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: src/lib/menu.ts:26
msgid "Check for Updates..."
msgstr "检查更新..."

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:96
#~ msgid "Choose a template to kickstart your Tauri application. Each template is optimized for different use cases and includes pre-configured tools and patterns."
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:142
msgid "Choose what happens when you click the window close button"
msgstr "选择点击窗口关闭按钮时的行为"

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:113
msgid "Choose your preferred color theme"
msgstr "选择您喜欢的颜色主题"

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:88
msgid "Choose your preferred display language"
msgstr "选择您喜欢的显示语言"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:74
#~ msgid "Clone the Repository"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:92
msgid "Close behavior updated"
msgstr "关闭行为已更新"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:141
msgid "Close Button Behavior"
msgstr "关闭按钮行为"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:10
msgid "Close the current window"
msgstr "关闭当前窗口"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:9
msgid "Close Window"
msgstr "关闭窗口"

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:112
msgid "Color Theme"
msgstr "颜色主题"

#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:90
#: src/pages/HomePage.tsx:43
msgid "Command Palette"
msgstr "命令面板"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:212
#~ msgid "Community"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:46
#~ msgid "Complete setup with all features enabled. Best for production apps."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:54
#~ msgid "Component Showcase"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:276
#~ msgid "Configure application settings and customize your experience. The highlight effect follows the active tab smoothly."
#~ msgstr ""

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:431
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:197
msgid "Connect to Miniflux"
msgstr "连接至 Miniflux"

#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:40
msgid "Connect to Server"
msgstr "连接至服务器"

#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:38
msgid "Connect to your Miniflux server to get started"
msgstr "连接至您的 Miniflux 服务器以开始使用"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:428
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: src/components/ui/sonner.tsx:42
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: src/components/ui/sonner.tsx:51
msgid "Copy message"
msgstr "复制消息"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:208
msgid "Could not connect to saved account. Please update your credentials."
msgstr "无法连接至已保存的账号。请更新您的凭证。"

#: src/pages/HomePage.tsx:39
msgid "Customizable keyboard shortcuts"
msgstr "可自定义的键盘快捷键"

#: src/components/preferences/PreferencesDialog.tsx:66
msgid "Customize your application preferences here."
msgstr "在此自定义您的应用偏好设置。"

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:125
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:74
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:225
#~ msgid "Default"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:228
#~ msgid "Destructive"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:34
#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:173
#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:190
#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:235
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:268
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:148
#~ msgid "Display Name"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:162
msgid "Display the application icon in the system tray. Requires restart to take effect when disabled."
msgstr "在系统托盘中显示应用程序图标。禁用时需要重新启动才能生效。"

#: src/pages/HomePage.tsx:56
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:302
#~ msgid "Dropdown menu with smooth animations and highlight effects."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:152
#~ msgid "Email"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:163
#~ msgid "Email Notifications"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:34
#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:173
#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:190
#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:235
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:220
msgid "Enter example text"
msgstr "输入示例文本"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:59
msgid "Enter Fullscreen"
msgstr "进入全屏"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:60
msgid "Enter fullscreen mode"
msgstr "进入全屏模式"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:304
msgid "Enter your API token"
msgstr "输入您的 API 令牌"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:200
msgid "Enter your Miniflux server details to connect and sync your feeds."
msgstr "输入您的 Miniflux 服务器详细信息以连接并同步您的订阅源。"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:378
msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:345
msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:204
#~ msgid "Error"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:22
msgid "Example Advanced Settings"
msgstr "示例高级设置"

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:24
msgid "Example Advanced Toggle"
msgstr "示例高级切换"

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:40
msgid "Example Dropdown Setting"
msgstr "示例下拉设置"

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:48
msgid "Example Option 1"
msgstr "示例选项 1"

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:49
msgid "Example Option 2"
msgstr "示例选项 2"

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:50
msgid "Example Option 3"
msgstr "示例选项 3"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:212
msgid "Example Settings"
msgstr "示例设置"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:214
msgid "Example Text Setting"
msgstr "示例文本设置"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:225
msgid "Example Toggle Setting"
msgstr "示例切换设置"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:66
#~ msgid "Examples"
#~ msgstr ""

#: src/lib/commands/window-commands.ts:76
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "退出全屏"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:77
msgid "Exit fullscreen mode"
msgstr "退出全屏模式"

#: src/pages/HomePage.tsx:61
msgid "Explore Features"
msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:56
#~ msgid "Explore the UI components available in this template."
#~ msgstr ""

#: src/lib/commands/window-commands.ts:19
msgid "Failed to close window: {message}"
msgstr "关闭窗口失败：{message}"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:69
msgid "Failed to enter fullscreen: {message}"
msgstr "进入全屏失败：{message}"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:86
msgid "Failed to exit fullscreen: {message}"
msgstr "退出全屏失败：{message}"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:36
msgid "Failed to minimize window: {message}"
msgstr "最小化窗口失败：{message}"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:49
msgid "Failed to register shortcut"
msgstr "注册快捷键失败"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:73
msgid "Failed to restore previous shortcut"
msgstr "恢复之前的快捷键失败"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:52
msgid "Failed to toggle maximize: {message}"
msgstr "切换最大化失败：{message}"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:95
msgid "Failed to update close behavior"
msgstr "更新关闭行为失败"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:133
msgid "Failed to update start minimized setting"
msgstr "更新启动时最小化设置失败"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:116
msgid "Failed to update tray icon setting"
msgstr "更新托盘图标设置失败"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:413
msgid "Fill from .env"
msgstr "从 .env 填充"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:69
#: src/pages/ComponentsPage.tsx:78
#: src/pages/ComponentsPage.tsx:87
#~ msgid "from last month"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:45
#~ msgid "Full-Featured Template"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/PreferencesDialog.tsx:35
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:160
#~ msgid "Get started with the template in three simple steps."
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:200
msgid "Global keyboard shortcut to toggle the quick pane from any application"
msgstr "从任何应用切换快速窗格的全局键盘快捷键"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:196
#~ msgid "Heads up!"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:350
#~ msgid "Hidden Content"
#~ msgstr ""

#: src/lib/menu.ts:39
msgid "Hide {APP_NAME}"
msgstr "隐藏 {APP_NAME}"

#: src/components/titlebar/LinuxTitleBar.tsx:34
#: src/components/titlebar/WindowTitleBar.tsx:52
#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:16
msgid "Hide Left Sidebar"
msgstr "隐藏左侧边栏"

#: src/lib/menu.ts:43
msgid "Hide Others"
msgstr "隐藏其他"

#: src/components/titlebar/TitleBarContent.tsx:62
#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:34
#~ msgid "Hide Right Sidebar"
#~ msgstr "隐藏右侧边栏"

#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:17
msgid "Hide the left sidebar"
msgstr "隐藏左侧边栏"

#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:35
#~ msgid "Hide the right sidebar"
#~ msgstr "隐藏右侧边栏"

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:145
#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:154
#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:61
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:51
#~ msgid "i18n (Lingui)"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:230
#~ msgid "Info"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:79
#~ msgid "Install Dependencies"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:219
#~ msgid "Join Discord"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:214
#~ msgid "Join the community to get help and share your projects."
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:196
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:85
#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:87
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/pages/HomePage.tsx:29
msgid "Latest React with concurrent features"
msgstr "最新的 React 并发特性"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:200
#~ msgid "Learn more about the template architecture and patterns."
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:124
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:26
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:266
#~ msgid "Manage your account details and preferences here. The animated tabs provide a smooth visual transition between sections."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:142
#~ msgid "Manage your profile information and preferences."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:172
#~ msgid "Marketing Emails"
#~ msgstr ""

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:127
#~ msgid "miniflux.example.com"
#~ msgstr ""

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:69
msgid "Minikyu"
msgstr "Minikyu"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:33
#~ msgid "Minimal setup with essential features. Perfect for new projects."
#~ msgstr ""

#: src/lib/commands/window-commands.ts:27
msgid "Minimize the current window"
msgstr "最小化当前窗口"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:153
msgid "Minimize to tray"
msgstr "最小化到托盘"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:26
msgid "Minimize Window"
msgstr "最小化窗口"

#: src/pages/HomePage.tsx:24
msgid "Modern Rust-powered desktop framework"
msgstr "现代 Rust 驱动的桌面框架"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:325
#~ msgid "More Options"
#~ msgstr ""

#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:72
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: src/components/miniflux/AccountSwitcher.tsx:79
msgid "No accounts yet"
msgstr "尚无账号"

#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:99
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:247
msgid "No server URL found."
msgstr "找不到服务器 URL。"

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:186
msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:309
#~ msgid "Open Menu"
#~ msgstr ""

#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:25
msgid "Open Preferences"
msgstr "打开偏好设置"

#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:26
msgid "Open the application preferences"
msgstr "打开应用偏好设置"

#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:84
#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:80
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:227
#~ msgid "Outline"
#~ msgstr ""

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:368
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:110
msgid "Password is required"
msgstr "需要提供密码"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:63
#~ msgid "Plugin Architecture"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:58
#~ msgid "Plugin Template"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/PreferencesDialog.tsx:64
#: src/components/preferences/PreferencesDialog.tsx:99
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: src/lib/menu.ts:32
msgid "Preferences..."
msgstr "偏好设置..."

#: src/pages/HomePage.tsx:108
msgid "Press"
msgstr "按"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:316
#~ msgid "Profile"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:140
#~ msgid "Profile Settings"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:93
#~ msgid "Project Templates"
#~ msgstr ""

#: src/pages/HomePage.tsx:34
msgid "Query, Router, and Table integration"
msgstr "Query、Router 和 Table 集成"

#: src/pages/HomePage.tsx:44
msgid "Quick access to all features"
msgstr "快速访问所有功能"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:198
msgid "Quick Pane Shortcut"
msgstr "快速窗格快捷键"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:158
#~ msgid "Quick Start"
#~ msgstr ""

#: src/lib/menu.ts:52
msgid "Quit {APP_NAME}"
msgstr "退出 {APP_NAME}"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:154
msgid "Quit application"
msgstr "退出应用程序"

#: src/pages/HomePage.tsx:28
msgid "React 19"
msgstr "React 19"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:37
#~ msgid "React 19 + TypeScript"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:205
#~ msgid "Read Docs"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:174
#~ msgid "Receive emails about new products and features."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:165
#~ msgid "Receive emails about your account activity."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:96
#~ msgid "Recent Activity"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/ShortcutPicker.tsx:231
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:84
#~ msgid "Run Development Server"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:64
#~ msgid "Rust Commands"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:83
#~ msgid "Sales"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:182
#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr ""

#: src/components/titlebar/CommandSearchButton.tsx:21
msgid "Search or type a command..."
msgstr "搜索或输入命令..."

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:226
#~ msgid "Secondary"
#~ msgstr ""

#: src/components/miniflux/AccountSwitcher.tsx:60
msgid "Select account"
msgstr "选择账号"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:235
msgid "Select or enter server URL"
msgstr "选择或输入服务器 URL"

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:121
msgid "Select theme"
msgstr "选择主题"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:226
msgid "Server URL"
msgstr "服务器 URL"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:84
msgid "Server URL is required"
msgstr "需要提供服务器 URL"

#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:76
#: src/components/titlebar/WindowTitleBar.tsx:65
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:273
#~ msgid "Settings Panel"
#~ msgstr ""

#: src/pages/HomePage.tsx:48
msgid "shadcn/ui"
msgstr "shadcn/ui"

#: src/pages/HomePage.tsx:38
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: src/lib/commands/notification-commands.ts:10
msgid "Show a test toast notification"
msgstr "显示测试通知"

#: src/lib/menu.ts:47
msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

#: src/components/titlebar/LinuxTitleBar.tsx:34
#: src/components/titlebar/WindowTitleBar.tsx:52
#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:7
msgid "Show Left Sidebar"
msgstr "显示左侧边栏"

#: src/components/titlebar/TitleBarContent.tsx:62
#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:25
#~ msgid "Show Right Sidebar"
#~ msgstr "显示右侧边栏"

#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:8
msgid "Show the left sidebar"
msgstr "显示左侧边栏"

#: src/lib/commands/navigation-commands.ts:26
#~ msgid "Show the right sidebar"
#~ msgstr "显示右侧边栏"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:160
msgid "Show Tray Icon"
msgstr "显示托盘图标"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:240
#~ msgid "Smooth animated tabs from animate-ui with highlight effect."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:337
#~ msgid "Smooth expand/collapse animation with AnimatePresence."
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:72
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错了"

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:127
#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:136
#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:57
msgid "Starred"
msgstr "已加星标"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:179
msgid "Start Minimized"
msgstr "启动时最小化"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:130
msgid "Start minimized setting updated"
msgstr "启动时最小化设置已更新"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:180
msgid "Start the application minimized to the system tray"
msgstr "启动应用程序时最小化到系统托盘"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:32
#~ msgid "Starter Template"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:212
#: src/pages/ComponentsPage.tsx:229
#~ msgid "Success"
#~ msgstr ""

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:260
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:126
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:99
msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:139
msgid "System Tray"
msgstr "系统托盘"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:39
#~ msgid "Tailwind CSS"
#~ msgstr ""

#: src/pages/HomePage.tsx:33
msgid "TanStack"
msgstr "TanStack"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:50
#~ msgid "TanStack Query + Router"
#~ msgstr ""

#: src/components/titlebar/TitleBar.tsx:18
#~ msgid "Tauri App"
#~ msgstr "Tauri 应用"

#: src/pages/HomePage.tsx:23
msgid "Tauri v2"
msgstr "Tauri v2"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:59
#~ msgid "Template for building Tauri plugins with example implementations."
#~ msgstr ""

#: src/lib/commands/notification-commands.ts:15
msgid "Test Toast"
msgstr "测试通知"

#: src/lib/commands/notification-commands.ts:9
msgid "Test Toast Notification"
msgstr "测试通知"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:74
msgid "The shortcut may be out of sync. Please restart the app or try again."
msgstr "快捷键可能已不同步。请重启应用或重试。"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:266
msgid "The URL of your Miniflux server (e.g., miniflux.example.com)"
msgstr "您的 Miniflux 服务器 URL（例如：miniflux.example.com）"

#: src/components/preferences/panes/AppearancePane.tsx:110
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:53
#~ msgid "Theme Support"
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:353
#~ msgid "This content smoothly animates in and out when toggled. The collapsible uses Framer Motion's AnimatePresence for smooth enter/exit animations."
#~ msgstr ""

#: src/lib/commands/notification-commands.ts:16
msgid "This is a test notification"
msgstr "这是一条测试通知"

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:25
msgid "This is an example advanced toggle setting (not persisted)"
msgstr "这是一个示例高级切换设置（不会持久化）"

#: src/components/preferences/panes/AdvancedPane.tsx:41
msgid "This is an example dropdown/select setting (not persisted)"
msgstr "这是一个示例下拉/选择设置（不会持久化）"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:226
msgid "This is an example switch/toggle setting (not persisted)"
msgstr "这是一个示例开关/切换设置（不会持久化）"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:215
msgid "This is an example text input setting (not persisted)"
msgstr "这是一个示例文本输入设置（不会持久化）"

#: src/pages/HomePage.tsx:108
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: src/pages/HomePage.tsx:111
msgid "to open the command palette and explore available commands."
msgstr "打开命令面板并探索可用命令。"

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:109
#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:118
#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:59
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:344
#~ msgid "Toggle Content"
#~ msgstr ""

#: src/lib/menu.ts:62
msgid "Toggle Left Sidebar"
msgstr "切换左侧边栏"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:43
msgid "Toggle Maximize"
msgstr "切换最大化"

#: src/lib/menu.ts:68
#~ msgid "Toggle Right Sidebar"
#~ msgstr "切换右侧边栏"

#: src/lib/commands/window-commands.ts:44
msgid "Toggle window maximize state"
msgstr "切换窗口最大化状态"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:65
#~ msgid "Total Revenue"
#~ msgstr ""

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:112
msgid "Tray icon disabled. Changes will take effect on restart."
msgstr "托盘图标已禁用。变更将在重新启动后生效。"

#: src/components/preferences/panes/GeneralPane.tsx:111
msgid "Tray icon enabled"
msgstr "托盘图标已启用"

#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:91
#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:94
msgid "Type a command or search..."
msgstr "输入命令或搜索..."

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:65
#~ msgid "TypeScript Bindings"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:140
#~ msgid "Use Template"
#~ msgstr ""

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:335
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:103
msgid "Username is required"
msgstr "需要提供用户名"

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:284
msgid "Username/Password"
msgstr "用户名/密码"

#: src/lib/menu.ts:58
msgid "View"
msgstr "视图"

#: src/pages/TemplatesPage.tsx:185
#~ msgid "View on GitHub"
#~ msgstr ""

#: src/components/layout/AppSidebar.tsx:76
msgid "Views"
msgstr "视图"

#: src/components/miniflux/MinifluxLayout.tsx:36
msgid "Welcome to Miniflux"
msgstr "欢迎使用 Miniflux"

#: src/pages/HomePage.tsx:70
msgid "Welcome to Tauri Template"
msgstr "欢迎使用 Tauri 模板"

#: src/components/command-palette/CommandPalette.tsx:78
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:198
#~ msgid "You can add components to your app using the shadcn CLI."
#~ msgstr ""

#: src/components/miniflux/ConnectionDialog.tsx:322
msgid "You can find your API token in Miniflux Settings → API Keys"
msgstr "您可以在 Miniflux 设置 → API 密钥中找到您的 API 令牌"

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:97
#~ msgid "You have 3 unread messages."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:214
#~ msgid "Your changes have been saved successfully."
#~ msgstr ""

#: src/pages/ComponentsPage.tsx:206
#~ msgid "Your session has expired. Please log in again."
#~ msgstr ""
